黃世澤 香港應該停打科興疫苗

黃世澤
香港應該停打科興疫苗
黃世澤幾分鐘
#評論 20210302

martin oei
123K subscribers

#科興 #疫苗 #Sinovac
00:00 香港應該停打科興疫苗
00:47 科興疫苗嘅副作用點會係呼吸困難
03:35 了解三大類型疫苗：mRNA、腺病毒同滅活
10:35 點解德美兩國由mRNA開始研究
20:31 應該停打科興疫苗直至有研究結果為止

#林鄭月娥 #BioNTech #Moderna #AstraZeneca #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

20:31 應該停打科興疫苗直至有研究結果為止

科興第三期臨牀研究一早出左
世柒點搞架
唔出第三期點批呀

停打係冇錯

不過依條友依然係垃圾

劉澤星：科興第三期數據未刊登期刊但委員會無降低標準

政府疫苗顧問專家委員會昨日開會通過向政府建議批准緊急使用科興疫苗。委員會召集人劉澤星在本台節目《千禧年代》表示， 雖然科興第三期研究數據未在醫學期刊刊登，但委員會沒有降低標準，甚至要求更高。

又有柒頭叻唔切
黃生係話科興仲未起醫學期刊刊登第三期研究數據啊

依家黃生叫科興快啲起醫學期刊刊登第三期研究數據啊

不可停，多D藍絲打

發現會員日日中伏係黃世澤打手

發現你係啤梨白兵打手

On9我都唔聽啤梨同白兵

原來我搞錯
原來你係大公報忠實粉絲

廿年嚟只得大公報報道偽造訪問事件，我梗係要睇實佢有無跟進報道
如果蘋果日報夠膽跟進，我都會做蘋果日報忠實讀者
可惜蘋果日報唔敢跟進

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考

藍絲繼續打